{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_046232",
        "source": "도서",
        "writer": "스타일북스 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6260-384-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피 앳 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-05-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "원더베이글하우스"
    },
    "text": "ワンダーベーグルハウスは、天然発酵種で練って12時間以上低温熟成した健康的なベーグルを作ります。 すべてのコースは手作業で行われます。 売り切れるメニューは当日に作り直すのが難しいので、最低2日前までに事前に注文してください。 団体注文は最低2日前までに予約が必要です。 手作りベーグルはベーグルをとても愛するシェフ夫婦が作り、9時から一つずつ出始めます。 オーブンから出たベーグルが特においしいです。 ベーグルが品切れになると早期締め切りとなりますのでご注意ください。 配達は配達の民族とクーパンイーツで可能で、来る道は双門駅の2番出口から出発してミスターペックの後ろに左折した後、道峰KT電話局まで直進すれば良いです。 メニューには様々な種類のベーグルとトッピングがあり、価格はそれぞれ異なります。 飲み物には、さまざまな種類のコーヒー、ティー、エード、お茶などがあります。 様々な味と価格でスペルをお選びいただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ワンダーベーグルハウスではどんなベーグルを作っていますか？",
            "answer": "ワンダーベーグルハウスでは天然発酵種で練って12時間以上低温熟成した健康的なベーグルを作っています。"
        },
        {
            "question": "ワンダーベーグルハウスのコースはどのように行われますか？",
            "answer": "ワンダーベーグルハウスのコースはすべて手作業で行われます。"
        },
        {
            "question": "ワンダーベーグルハウスのメニューは事前に注文する必要がありますか？",
            "answer": "はい、売り切れるメニューは当日に作り直すのが難しいため、最低2日前までに事前に注文してください。"
        },
        {
            "question": "団体注文はどのくらい前に予約すればよいですか？",
            "answer": "団体注文は最低2日前までに予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "ワンダーベーグルハウスのベーグルは何時から販売されますか？",
            "answer": "ワンダーベーグルハウスのベーグルは9時から販売されます。"
        },
        {
            "question": "ベーグルが品切れになるとどうなりますか？",
            "answer": "ベーグルが品切れになると早期締め切りとなりますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ワンダーベーグルハウスの配達方法はありますか？",
            "answer": "ワンダーベーグルハウスの配達は配達の民族とクーパンイーツで可能です。"
        },
        {
            "question": "ワンダーベーグルハウスへの配達のルートはどうすればいいですか？",
            "answer": "ワンダーベーグルハウスへの配達のルートは、双門駅の2番出口から出発してミスターペックの後ろに左折した後、道峰KT電話局まで直進すれば良いです。"
        },
        {
            "question": "ワンダーベーグルハウスのメニューにはどんな種類のベーグルとトッピングがありますか？",
            "answer": "ワンダーベーグルハウスのメニューには様々な種類のベーグルとトッピングがあります。"
        },
        {
            "question": "ワンダーベーグルハウスの飲み物メニューには何がありますか？",
            "answer": "ワンダーベーグルハウスの飲み物メニューには、さまざまな種類のコーヒー、ティー、エード、お茶などがあります。"
        },
        {
            "question": "ワンダーベーグルハウスのベーグルの価格はどうなっていますか？",
            "answer": "ワンダーベーグルハウスのベーグルの価格はそれぞれ異なります。"
        },
        {
            "question": "ワンダーベーグルハウスのスペシャリティはありますか？",
            "answer": "ワンダーベーグルハウスのスペシャリティはオーブンから出たベーグルです。特においしいです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 302,
        "QA": 603
    }
}